意大利條free hug 支那女人會唔會被判死刑？

搞到意大利變疫埠，而家傳到南美都有

【鞭屍】我諗我搵到點解意大利爆發武漢肺炎：二月頭有班支那人喺意大利發動「我不是病毒」擁抱行動

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

大劣對意大利發動 自殺式化武恐怖襲擊

班白鬼會先姦後殺 私了